希望大家記住呢九個字

不割蓆 不分化 不篤灰
呢九個字由6月開始已經係呢場運動嘅一個大原則，點解近呢一個禮拜大家好似唔記得晒咁？越嚟越多互相指責嘅po，大家係咪唔記得咗呢九個字喇？
每個人都一定有唔同意見，一定會唔同意某啲做法，但係唔需要因為唔同意而去指責人地。
無大台亦都係呢場運動嘅另一大原則。無大台嘅好處係咩？就係可以集思廣益，可以運用晒咁多人嘅智慧去打贏場仗
大家要好好運用呢一點，去提出自己嘅意見令大家互相檢討時亦令大家進步，而唔係互相指責去打沉自己人呀。
唔好再互相指責好冇喇 我地冇互相指責嘅本錢呀

大家要記得團結一致先可以打贏呢場仗呀！引用番其他人嘅說話：由呢刻開始，只有互相檢討，沒有互相指責。亦都冇分和理非勇武定文宣，只有香港人

香港人加油

光復香港 時代革命

如果你睇到呢一到 多謝你

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

共狗最撚叻枱面交戲枱底郁手
復仇都要冷靜
唔係要鏡頭前直播打爆人眼
係要敵人雙眼入巷單眼出
私了既野唔應該係國際舞台出現

出面果班屌自己人同警犬有乜分別既全部都係痴線
執法系統已經失效既社會仲講唔好變成佢地
咁公義由邊個去彰顯？
枱面和你飛 枱底私了

0010，機場一段影片清楚顯示，一名防暴警無理進入推倒、制服及攻擊一名女途人，然後眾多人士上前反抗搶回女途人。途中防暴突然拔槍制止。

天琦真係先知嚟

都啱 雖然唔想好似中共咁 但係非常時期係需要非常手段